有冇人係吉隆坡？

好撚大雨呀！！！！

我

去KL 做咩 ?